[遊日] 啱啱係3點半左右係日本橋gram既兩位年輕人

我兩公婆雖然黎左日本已經兩個星期，無參與到係香港既公眾活動，但透過facebook 都了解到香港現時發生嘅事。

我地坐你地隔兩張枱，聽到兩位同父母（我諗）係到討論6.12係香港發生既衝突。

聽到你地嘗試用實例演繹警方濫權，而兩老就一直用自己嘅推斷同感覺（警察企係到，你唔搞佢點會俾人打呀etc）作為反論點認為警方不過係按程序同規則抗暴。

成個過程聽到我地兩公婆頭都痛埋，見到你地氣憤同無奈，我幫唔到你d 咩，但都想同你地講聲，要時間俾兩老去明白同了解依家香港發生緊咩事，加油。

好好珍惜同屋企人相處既時間，佢地講極唔明都唔好嬲嬲豬喇，黎得日本旅行就開開心心啦

補充返，係日本時間3點半pm